有無人覺得大學用英文教好on9

唔係話用英文教唔得
但你哋班垃圾Professors可唔可以練好啲英文speaking先教
屌你老母成班仆街收咁多錢英文講到1999
尤其係大陸落來班撚樣教授
屌英文難聽到死
無句聽得明
用英文教你地班垃圾professor英文都要有返咁上下先得架on9
讀ppt都算仲要讀得難聽
屌你班大學仆街可唔可以test下班大陸閪英文speaking 再放佢出來教書
無人聽得明你班大陸閪講乜尻啊

真心問大陸教授係講普通話定英文教

強國professor係英文講唔好，你係講乜都唔會好因為logic唔好，個標題根本應該係強國人做到香港嘅professor都講唔好英文好戇鳩

認同，雖然大陸professor講英文係幾難聽，但覺得樓主係英文廢係度賴鳩人

無落錯標題
你get錯
我係屌撚柒埋香港professor
只係屌大陸professor大力左啲咁解

應該好過你

大陸prof啲口音真係好難頂，聽過就明
搞到我Tutorial 寧願自修cls

支那閪先啱

你真係無腦，你標題係屌緊個制度，你話你屌柒埋香港啲professor都係屌緊人，根本兩樣嘢嚟而你可以完全無意識重拎嚟作反駁

不過你啱，因為你蠢到意識自己係蠢嘅能力都無，拗嚟都嘥氣

得啦得啦
咁勁就咪撚上連登啦
上來尻up下去好似你咁認真
屌你成個傻閪弱智咁

大學TA too...

I sink that

所以你想佢哋講蝗語？